\problema{Os últimos serão os primeiros}

\begin{descricao}
Éric Ruiz Irrigado, o famoso Erí, é conhecido entre seus amigos por querer fazer previsões. Em todo tipo de competição ou evento esportivo ele sempre tenta adivinhar os vencedores, os perdedores, artilheiros e coisas similares. Apesar das brincadeiras e deboches de seus amigos, Erí nunca desistiu e sempre busca padrões onde os outros vêem apenas coincidências.

Acompanhando os times da Maratona de Programação, Erí percebeu que a colocação dos times de seu estado na primeira fase sempre se invertiam na segunda fase, ainda que outros times de outras regiões do país estivessem entre eles. Assim, se o time da \emph{Uni1} ficar na frente da \emph{Uni2} na primeira fase, Erí imagina que o time da \emph{Uni2} ficará na frente do time da \emph{Uni1} na segunda fase.

Para validar sua hipótese, ele quer desenvolver um programa que, dada uma lista de colocação dos times na primeira fase, mostre qual será a posição relativa destes mesmos times na segunda fase.
\end{descricao}

\begin{entrada}
A entrada é composta por diferentes casos de teste. A primeira linha de cada caso de teste contém $n \leq 100$, o número de times do estado de Erí. As $n$ linhas seguintes conterão n inteiros distintos entre $1$ e $n$, inclusive, um por linha, cada inteiro representando um time.

A entrada termina com $n=0$. Essa linha não deve ser processada.

\end{entrada}

\begin{saida}
Para cada caso de teste, seu programa deve imprimir a posição relativa de cada um dos times de acordo com a previsão de Erí, com um número por linha. Após a lista de times, deve ser impressa uma linha contendo um único ``0''. Veja o exemplo abaixo.


\end{saida}

\exemplos{0.47}{0.47}
{5\pl
3\pl
4\pl
2\pl
5\pl
1\pl
2\pl
1\pl
2\pl
0
}
{1\pl
5\pl
2\pl
4\pl
3\pl
0\pl
2\pl
1\pl
0
}

%\pb
